我發覺香港人最團結嘅時候，就係分享娛樂圈醜聞嗰時

一單野霸左熱門頭十個post
香港有救

我諗廿三條立法都冇咁多POST

天琦放監同關sir即時就地野戰或者得

笑死

黃子華：香港人一起身就係尋找仆街的故事

小小野就引哂班跟風仔入會

啱先放完lunch
成班友仔停哂手腳走哂岀黎吹水
老闆係房都忍唔住走岀黎八掛

香港人的本性